銅鑼灣微雨中

好過落大雨

停左 不過好撚曬